呢埸抗爭係一個大型實驗，大家入黎講底實驗結果

目的係總結經驗，查找不足
唔好浪費自己嘅付出

每人分享下
條件係要講事實，不講理論
每人講完可以俾讚回應

拋磚引玉:
當初全部人一大堆理論，話暴力就係唔啱
而家連打警察，警署放火，都無人譴責

初期強行衝擊，夾硬死守
而家流動衝擊，極速散水

示威者摧毁一個警署，國務院唔會出聲
但係你損毁國徽，掉國旗落海，
中央發言人同埋報紙強烈譴責

大家有啲咩發現，都可以分享
等其他人可以參考
集中精力做正確嘅事